大家唔好唔記得機場係有4k CCTV!!! 跟本唔駛驚鬼!!

利申先我係機場員工，
第一件事係提提大家，其實係機場到只要大家都集中一個目標“和你飛，不衝禁區”，無論啲鬼做啲乜，都影響唔到團結既大家，因為機場有超過5000支4k 既CCTV 望住，鬼做乜野都一清二楚，所以其實捉唔捉鬼都無所謂，我更加希望大家可以幫手阻止，拎啲好牌係手，比全世界見到我地係機場係真正和你飛

利申： 改標題po 多次

推

推到全世界睇到

基本上連啲狗都唔夠膽做啲乜野，因為做完錄底哂真係開脫唔到

唔駛捉鬼!!

其實係咪應該夜晚十點鐘就走。
再留低都冇意思

機場係24小時，我建議係交通尾班車前走，第二日再攤換就已經夠